Installationsreihenfolge:

1.) Toolchain (muss als Erstes installiert werden)
2.) AVR Studio
3.) Flip Treiber

Nur einen der Flip Treiber installieren. Bei manchen Betriebssystemen mag die eine oder die eine Version besser funktionieren.

